一人一個公司先知既秘密

我先，話說港島區既電力公司有幾條電纜隧道，有一條係由南風去柏架，姐係由黃竹坑去筲箕灣，條電纜隧道行到車，由黃竹坑去筲箕灣只係5分鐘就到。

屌你啦

幾闊？

一架私家車行沒問題

港燈有幾條電纜隧道呢個一早知

但我真係唔信會比私家車行 特製工程車咋麻？

想知係筲箕灣邊個位?

公司先知 所以我唔知

只會比港燈自己既私家車，要電動車先可以，因密閉空間

筲箕灣消防局格離有個電站 係個度

某間都幾多分店但唔係最大兩間嘅麵包舖啲爐長期有米奇

車厘子？

咁窄要行100 km/h 點行

凱斯？

但架車上唔到地面？

數學天才

屌一時計錯
但要行65都唔合理

呢樣真係唔知 有冇同事會借用呢條"路"來返放工

你拉依條線都唔岩位，同埋入面中間會有少少灣位，唔係全直
我渣過行8x km/h 差唔多5分鐘行晒

啲經理有股份 姐係佢地都係老闆

馬會賺好多

其實港燈出過電纜隧道介紹，連尺寸都有講埋。

渣得80 應該窄極有限